最強防 Hacking 技術

蚊電制

哦

屌你老母講清楚啲啦

蛟Hacker電制定自己電制

why not both

蚊插頭定電制

唔交電費咪ok囉…

放暑假啦

-->硬件台

內置電嘅Laptop同Tablet呢？